成日要外國人幫手做乜？自己香港自己救啦

德國，法國難民潮個時香港有冇care過人地？
敘利亞內戰咁多年有冇香港人關心過？

死人冧樓都冇關心過人，呢D芝麻綠豆嘢想人地幫手？

成班仲以為外國睇撚到香港好撚重咁

你估仲係廿年前東方之珠咩

仲話侵侵係到捉好大盤棋，笑4

人地直接打大佬

香港根本唔放在眼內

侵侵邊會咁蠢，管人家事同比位人入冇分別

樓g準備比人屌3毛

組織bc bno交請願信先好笑

我哋應該要focus喺自身上，有讀歷史都知唔應該等外援，

係香港人聽日就企出嚟